{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_000614",
        "source": "도서",
        "writer": "이재언",
        "ISBN_ISNN": "9791197438264",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국의 섬 - 완도군'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2021-06-15",
        "domain": "자연관광",
        "title": "고금면 넙도"
    },
    "text": "11km2で海岸線の長さは2.5kmで、人口は17世帯35人だ。ヒラメは両翼の形で潮流の疎通がうまくいって漁場がよくなったという。最も多く買った時は25世帯だったが、現在は17世帯が暮らしている。ヒラメの住所は莞島郡古今面尹洞里で、郵便物を送る時は康津郡馬梁面のヒラメを使う。平島は1500年頃、オ氏の集成村を形成し、平島住民たちは海苔養殖カプサアオノリ生産で主力産業を移したと知られている。広い島は小さな島だが、基盤として充実したところだ。カプサアオノリはウェルビーイング食品として脚光を浴びて輸入が増えている。ヒラメではカプサアオノリが「秘密の味」を持っているが、その味は本当に食べてみないと分からない。また、平島の住民たちは康津馬梁に近いため、自家用船に乗って買い物をしたり、客を乗せてきて生活必需品を購入する。",
    "QA": [
        {
            "question": "平島の海岸線の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "平島の海岸線の長さは2.5キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "平島の人口は何世帯何人ですか？",
            "answer": "平島の人口は17世帯35人です。"
        },
        {
            "question": "ヒラメの住所はどこですか？",
            "answer": "ヒラメの住所は莞島郡古今面尹洞里です。"
        },
        {
            "question": "ヒラメの郵便物を送る時に使う郵便番号は何ですか？",
            "answer": "ヒラメの郵便物を送る時に使う郵便番号は康津郡馬梁面のものを使用します。"
        },
        {
            "question": "ヒラメで最も多く買った時の世帯数は何世帯でしたか？",
            "answer": "ヒラメで最も多く買った時の世帯数は25世帯でした。"
        },
        {
            "question": "現在ヒラメには何世帯が暮らしていますか？",
            "answer": "現在ヒラメには17世帯が暮らしています。"
        },
        {
            "question": "平島の住民たちは何世紀頃に集成村を形成しましたか？",
            "answer": "平島の住民たちは1500年頃に集成村を形成しました。"
        },
        {
            "question": "平島の住民たちはどのような主力産業を移しましたか？",
            "answer": "平島の住民たちは海苔養殖カプサアオノリ生産で主力産業を移しました。"
        },
        {
            "question": "カプサアオノリはどのような食品ですか？",
            "answer": "カプサアオノリはウェルビーイング食品として脚光を浴びている食品です。"
        },
        {
            "question": "ヒラメではカプサアオノリはどのような味がありますか？",
            "answer": "ヒラメではカプサアオノリは「秘密の味」を持っていますが、その味は本当に食べてみないと分かりません。"
        },
        {
            "question": "平島の住民たちはどのようにして買い物をしますか？",
            "answer": "平島の住民たちは自家用船に乗って康津馬梁に近い場所で買い物をしたり、生活必需品を購入します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 412
    }
}